[PS4 Fifa] 有冇深宵pro club

小弟放工都10點 番到屋企至少1115
想輕鬆玩下pro club 打開CM/CAM

Lm先 平日夜晚1:30多數無隊入

好多隊11打到1

LM

如果我開team有冇巴打join

放個tg出黎聯絡應該會有ching join

幾年無玩受唔受

tg： iamsilly
有意就tg我啦 3人成團

輕鬆玩😬

屈高 屎波 跟唔跟得

巴打個tg係咪HINCH 有幾個驚認錯

推 有4人了

推 5人了

招打開後防 巴打 輕鬆玩🤙🤙🤙

有興

呢幾日唔得住可惜

推

tg: kk2jj

而家仲有冇隊?

推！

巴打 我新手 可唔可以入 人仔得81